{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024897",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002017492?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 섬마을펜션 운영 정책"
    },
    "text": "予約のお知らせです。 予約した人数が追加される場合、予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット同伴の場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊および未成年者の予約とご利用は、規定に従って払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守していただき、客室及び施設利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償も受けることがありますのでご注意ください。 喫煙は客室内では禁止されており、被害を与えかねない無分別な娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為もご遠慮ください。 入室のご利用案内です。 個別バーベキューを利用するには、客室テラスで可能で、料金は2人基準で25,000ウォンで、1人追加すると5,000ウォンの追加料金が発生します。 ザイグルのレンタル料金は10,000ウォンで、利用時間は夜10時以前までと制限されます。 個人キャンセル道具やガンギエイなど臭いの強い料理は持ち込み禁止です。 また、キャンプファイヤーは事前予約が必要で、利用料金は29,000ウォンです。 ペンション内に駐車可能なスペースがあり、海水浴場が近くにあります。 ペンションの下の海で鼓動をする方は、靴や靴下を必ず準備してください。 周りで楽しめる様々な活動があります。 ワヒョン海水浴場、ハンマーモンドル海水浴場、鶴洞モンドル海水浴場、海岸のお供え道、ペワン聖地、巨済捕虜収容所、コンゴジ、外島ボタニア、海金剛、蟻城などの観光地を訪問してみてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "予約のお知らせは何ですか？",
            "answer": "予約のお知らせは、予約人数の変更や追加料金についての連絡をするものです。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、どうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。また、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室や未成年者の予約はできますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊や未成年者の予約とご利用は、規定に従って払い戻しもできませんので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間を遵守する必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室と退室時間を遵守していただく必要があります。また、客室や施設の利用時に生じた毀損や紛失の責任はお客様にあり、損害賠償も受けることがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では喫煙は禁止されています。また、無分別な娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為もご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューやレンタル料金はいくらですか？",
            "answer": "個別バーベキューの利用料金は2人基準で25,000ウォンで、1人追加するごとに5,000ウォンの追加料金がかかります。ザイグルのレンタル料金は10,000ウォンで、利用時間は夜10時以前までと制限されています。"
        },
        {
            "question": "持ち込み禁止の料理はありますか？",
            "answer": "個人キャンセル道具やガンギエイなど臭いの強い料理は持ち込み禁止ですので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "キャンプファイヤーは利用できますか？",
            "answer": "キャンプファイヤーを利用する場合は事前予約が必要で、利用料金は29,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ペンション内に駐車可能なスペースがあります。また、近くに海水浴場もありますのでご利用ください。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "ワヒョン海水浴場、ハンマーモンドル海水浴場、鶴洞モンドル海水浴場、海岸のお供え道、ペワン聖地、巨済捕虜収容所、コンゴジ、外島ボタニア、海金剛、蟻城などの観光地がありますので、訪問してみてください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 503,
        "QA": 629
    }
}